[I/A]數碼暴龍Linkz(53)出顱骨X,阿保加利 未

致: 死唔斷氣嘅linkz

17/11/2017 updated
註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意
國際服新手問題整合喺#5

[日伏現況]糞營運說明:接受到先好入坑

1：自營運由CROOZ轉返Bandai,推出左一樣吸錢工具,叫晶片系統

2：晶片系統推出後,每星期只要係新event,都要抽1種event晶片[10抽100石]先有最低參加event權[唔係街場無人會理你]

3：晶片系統推出後,寵自然會有晶片槽,而自此之後,友情點抽嘅寵,都只會最多有5個槽,而用石抽嘅寵,則有最多10個槽[6-10為用CD開槽,PVP交換所換]
*5槽同10槽係PVE上影響唔大,但係PVP上影響好大

4：PVP卡狗 / 街場Script.Bot狗 此等外掛撚,官方係唔會處理,因為遊戲已經少人玩,某啲課金者更係外掛撚之一,Ban左無錢收

5：課金有人權,0課無人權

6：如果想用低成本而可以確保每個event都參加到[保底+4 21碎],除左淘寶買分身,搵人幫拖之外,都冇咩方法可以做到

下面入正題
Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

進階篇:
現階段唔係隻隻都可以V2到,等公告
Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：[日服限定]
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

11月17號日開始新增特別降臨關卡,期限內可打7次
下為時間表

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

PVP 強弱獸參考表,有咩唔滿意請搵OFF巴上訴

同樣off 巴嘅資訊：各熱門寵爆擊（crit)率表

整合By WANDA巴

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

新手刷200石首抽教學:協力頭10場=100石 協力11-50場,每場3石,總共120石,協力好友頭10場=100石

資訊by 燉益力多巴打

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

唔留石等新野? 斬舊怪算啦

棄驚先嚟挽留我都冇計 不過唔太上心隻驚 pvp呢排都係咁屈我5體暗/燒 一如既往垃圾AI

碌返入黎先，繼續pvp比OX隊虐殺

Hp 金玩咁耐我都係得兩塊仲健在
其他變晒銀i

慘 我好似爆親都係銀 不過都同我成日用金盾做底唔攞嚟過有關

唔洗光既？

係咁
排名越高ai越癲，暫時到5500咁耐燒毒都係100%中

啲燒傷真係好癲，成日見到鳳凰加怪人就成隊野比對面燒死曬

無抗真係想刷嗰陣就唔會中 滅世魔底刷咗百幾隻都唔中，反而第3隻ox 底想刷草嗰陣就出咗無抗食我quota

屌你有OP蓮花下換上傻雀真係兩個世界嚟 第1名照樣win到佢

換上傻雀戰績係 7連勝>輸1>6連勝

我換左電話做sony xz3後，開親game都有update
Dl 3個file

想問下 日ser pvp
而家S3 定S4少D 斷線掛
易家想打返多D BP 整返哂D +4變異

國際ser咩活動 跟日Ser咁頑固+堆垃圾?

係啊，我已經想棄，頭先金4血滅世爆撚咗，灰到仆街

抽左成千二都係3a2b2c

爆金個感覺真係

抽左800的我覺得抽完仲衰未抽，日日都比S2毒3隻毒到67%>>>50%

Linkz入面我最歐洲嘅地方就係過盾 咁耐以嚟只係爆過一次金
以前成日有啲巴打連爆3,4金拉返平衡

最初7金只係炒2果陣仲以為自己開始行運超人

聽日有咩event打？

後日
鋼加X 水Impact 電光暴龍 月加

想棄驚之前整到兩隻AlterS，真心覺得幾型

模組真係幾型 係招式動作好hea

隻隻奧米加都係齋企喺度，最盡浮空，係呢隻待機mode已經擺晒pose
暴龍砲幾似高達咁ok嘅，但加魯魯劍真係好hea

正 打7碎開圖鑑
上次換到arm arm 夠as, 唔夠開晒兩隻圖鑑

岩岩打夠斷換V2晶，換火定暗好？只能揀一個

2ox 配多隻咩野好 通常停留係S4
究V? 蜘蛛？ 海天？ 六翅？
（利伸：冇om)

上個月Linkz 營收157萬HKD ReA 237萬HKD左右
兩隻驚最大差別係銷售最好嘅pack Linkz係4800Yen 半pack 而ReA最多人課嘅係9800Yen 證明抽野方面Linkz良心啲

就咁睇linkz應該就gg，營收差咁遠

我OX爆左金防
蜘蛛爆左金速

我之前爆左塊金血iii
要一格一格咁谷佢上金血i

咩隊長？

骨X 我隻金血6呀

燈 草全體再自己一round無敵

六翅啦 全aoe 唔洗諗

得大hp蜘蛛 絆爆究V 其他冇隊長

試下先

有無人收留 盡量keep住登入

叫off巴add u

ok 踢個死人比你入

search咩名

LIHKG[spacebar]3

似FF D怪多D

4隻究天攞黎做副體

係幾好出 因為係冇野好打嘅event

我想預備AS，但我機械暴龍上電光，即係要用碎刷抗

火抗?是但啦反正都好難上pvp打

係？我見佢異常狀態d抗性幾好，而且攻防都唔錯，所以如果佢再出真係有興趣整兩隻

日服呢邊得返一個重課癲佬 我個fd前排撞到佢隻Alter-S 好廢

留個名

復刻05 個代4隻bm
同埋event 新出嘅傻西RM
草技晶

草技晶暗示下week 出骨X?

閃光暴龍BM喺pvp有奇效 用黎燒下d六翅都有時會贏

咁癲？ 其他兩隻隊友點配？

炒盾大HP草抗OX，搭顱骨/六翅

但92%命中

六翅我都多數搭顱骨，擺咗張sub解鎖A落六翅，無解鎖好難打，試過對面d怪唔勁，但鎖技中毒搞到我成team死晒

傻西係邊隻

六翅日服抗封抗毒但我那隻成日中

我隻蜘蛛都成日中毒

bandai 開始ban ac 出埋公告

ban邊d

買賣AC / Vendor / 課金退錢
巴打睇路 出咗公告但唔知真唔真ban

點樣分辦係買分身

miss左萬聖節event會點
成個月尾都係日本

我諗會冇咗活動限定嘅免費南瓜獸掛 應該唔會入pool

CD都可能係, 但我唔覺得南瓜會限定, 參考小丑機邪

其他驚呢啲直接送你10隻嘅會係限定 因為唔係限定就俾你換1-3隻

小丑機邪個隻係抽 唔係確定有所以一定唔係限定
呢隻係確定10隻

呢啲送10隻嘅方式=等你去多啲玩呢隻驚 其他驚常有嘅做法 活動送滿技免費SR

當然bandai我摸唔透

呢個營運性格咁惡劣, 我覺得好難講
fake你刷完隔個星期咪再出激撚死你

點都好今次唔難肝 我諗聽日我都換齊晒啲野

同埋佢公告咩都加限定兩個字落去 同埋隻野數值根本究極體嚟
冇可能入pool
其他驚免費SR數值都係勁過普通SR

南瓜蛋隔離紫色會出咩
聽日要扮工模式全開

又係個幾隻 咪怪人密涅蛇頸木偶雀個堆舊野

萬聖幣換 咁可以換下
繼續創0究紀錄

做乜而家個個禮拜更新活動都要down九百幾mb資料，以前明明唔洗

linkz 定reA

linkz呀

其實次次都要，只係佢而家同rea 一樣都係要你確認 之前唔洗確認 10月1 bandai 開咗個網絡部門 唔知關唔關事

就係有左個確認先發覺要down咁多野，記得以前每個禮拜更新都係要down但好快就入到game，係有時大更新先要down好多，而家次次都down勁耐

勁多個pool 係咪就執柒
100石十連大隊長
100石十連抽紅蓮X
200石保底+4 究極機率金甲X

金甲pool係咪無大隊長

冇 分開晒，大隊長係垃圾pool
紅蓮X pool 係絆/逆轉隊長
金甲X 係+4保底

暫時金甲x 係pvp應該都係比人恰

光抗打六翅

好似有啲柒 不過應該翻得身喇掛

最樣衰x抗
依家linkz差杰X?

有錯漏請補充

有模
金X
VX
骨X
阿保加利
馬X

有設定, 可能會出!?
傑X
劍皇X
超惡X

Linkz永垂不朽

金X同VX 出左係蛋池抽, 想問下龍帝係咪12皇家係咪都有X抗?

皇騎差龍帝同師父未有X 抗
X 抗究極其實重有好多 王豆X 沙古牙X 薔X 女墮天 垃圾X 聖龍X 之類

日服啲OX大部份草抗喎 國際ser 暗抗多?

no，Global都係草抗多，顱骨有解鎖sub A同Heal2，而且多血，出完技能，就同OX一齊幫六翅補血，頭先對面絆速，比我又毒又補血頂贏咗

如果場場咁磨 真係會好辛苦

其實要有d運，我第一次就毒到兩隻，搞掂咗隻弱草先

顱骨X
4199血 6339防
草單段全體物理大 血越高傷越高
滿血時1000技傷 未計草impact

但速度得返118

命中唔知幾多 裝技晶 全體1362技傷
如果命中有90%以上打PVE 以後唔洗用劍皇都得

咁玩法你隻骨7000血都黎

計過allin 血有7500 但點都要加速快過六翅

落少1塊加速A連盾 應該都有14x

係睇sdef個stat如何 弱火的話又係唔用得

sdef 得45xx 係驚六翅多，但點都抗毒，佢個全體1361技傷真係黐撚線 計過斬弱草ox 4000

以前就已經叫人洗火抗 總有人為咗頂龍帝洗雷抗，而家咪奶晒嘢

日伏出就要防金甲
反正龍帝物攻 痛極有限

技傷max 1000 保底應該500？
起ox肯定先手下都大機會食唔盡1000技傷

係食唔盡 但除咗ox 之外 要快過六翅 然後omm 同 滅世魔都係單體嘅情況下呢隻野反而要優先集火 變相吸火力 問題係抗唔抗眠

不過唔睇佢pvp 表現 如果命中冇被惡搞 打Pve 周回個陣簡直神寵

我見過3OX 大HP 全HP晶片，3隻都5500血up，你係無可能會贏到咁制

5500還好啦，我絆hp 都3隻過晒5500

打3隻OX，我條team贏嘅機率得20%

如果阿保加利係全體固傷+暗多段，咁ox 真係可以準備落場

棄game

講就易

巴打

新手入坑 請問新手包換邊隻究極體勁？

十抽紅蓮pool中咗呢兩隻 諗住換隻究極體做隊長技用

返來了
夜巴 odyssey同rdr2應該玩邊隻先

兩隻嘅主線都要玩60粒鐘 rdr2 正啲 odyssey 你可以等dlc 出先玩 rdr2嘅online mode 今個月出

落街買左rdr 440
裝到佛誕

新手包得七魔？ 墮同rm 是但一隻都ok

我第一時間玩 買數位dl 咗幾粒鐘 9x GB

骨X 抗封抗毒抗眠
最緊要係弱火弱光 應該叫做Nerf咗 光同火都死

咁咪即係比六翅克 一街顱骨火抗

重新刷光囉 刷完打爆六翅

跟住兩隻滅世就應該收佢皮

滅太易打 計過傷害公式 滅要3隻先收到佢皮

係因為血太多？骨x魔防唔高喎

係 8000魔攻滅全中打骨X 2800 骨X 我上2個hp 晶都有655X
問題嚟 滅世多數弱光 見到對面六翅係場上唔會優先集火骨X 掛

反正骨X係要驚金甲X呢種

btw 滅要全中好難

局住整多隻擦光抗

國際服大部份滅世都係光抗

因為國際ser omm冇活動

前有滅 後有六翅
火抗都叫出到下技
弱火就食唔到招技優勢

但骨X平混？

要睇埋命中率先 始終滅世魔係四天王最冇威脅個件

戰續晶片 一定血量以上俾人秒殺殘留1hp

根性

超上級笑咗 骨X + 海天

紅X 同真紅兩倍攻，mvp 兩隻都有，紅X 技能短又命中高啲

有種呂布feel

腦補八腳X同火車2技一樣

算係咁 見到戰X 同埋鋼加X 我覺得呢隻可以接受

骨X只有非滿血同滿血之分 滿血1000技傷[+impact技晶 1361傷]
非滿血 500技傷[impact技晶702技傷]
命中幾高 試咗十幾場佢miss 得一次

[member］好似唔多人打
雙c, 剛清完solo關已經排8百幾[/member]

好多玩開外掛腳本嘅ban 晒 要棄都棄晒，最近嘅排位都係咁，700附近冇人搶，反而前100-300照舊

低過半血佢唔敢出招，極度懷疑得250技傷

骨x係咪冇反技1/2
有隻大hp技2可以上到

咁開心而家

冇

骨X : 自然属性で敵全体に物理大ダメージ、自身のHPが高いほど威力アップ

Physically hit each enemy with accuracy 95%, critical hit chance 5% and power 1000 if own HP ≥ 90%, 500 if ≥ 45% or 280 if less.

95%全體命中

全體500咪仲勁過劍皇?

你有草Impact 晶A 嘅話700技傷 一定>劍皇 90%血以上直頭係刷野一流

配埋個大命中就更好

奧X洗咩抗好....?
滅世用咩隊長技??
thanks.....

今日好多用 vendor 既 account 俾人 ban Q曬
巴打走得好合時

今次係咪得pt 晶加分
紅lin x 真紅加攻？

係

個event好悶...唔想刷

最後起馬廿萬分 我都係輕鬆700算

700都唔輕鬆啊 2B1C 自私打打得好慢

都留石留咗咁耐唔洗靠分身都輕鬆啦 我都抽咗600石拎雙B 家下差唔多3萬分

hea住打而家先萬8分，唔知最後守700名要幾多分

巴打你雙B要再爆幾多石先打到30000分

百幾石到 打咗萬幾二萬之後r 分身r 多1萬

而家買2000石account 有無危險

都好D 但抽左300石得ptb ex c 唔想打了

自從無玩多咗好多時間煲劇

好多時連on都唔記得

re 3600剩打35場收工 究極養生
linkz有X先刷 雖然刷完都唔會打pvp 刷已經變成一種責任
rdr2玩2日已經feel到有撚排玩 救命

Linkz頂唔頂到3周年都成問題
ReA就算啦 一日唔改pvp 同加遊戲內容 online都唔知做緊乜鳩 重空虛過Linkz
rdr2 爆機你預60粒鐘 當然你好hea咁周圍走鳩打獵慢慢玩就肯定過100hrs

2個假期, d分比預期中上得慢

D vendor黑金account 封哂應該會咩人會課咁多金抽ptA打

日服有vendor咩
唔係得多石分身?

日服冇

乜原來而家刷抗會直接可以篩選到同一隻寵咁方便 幾時改架，好正喎

顱骨升顱骨X要顱骨碎嗎??
Thanks....

想問下巴打日服顱x 1000名大約幾多分？

唔該哂巴打

海天v2

黐線

未棄前仲有水v2素材 發達

刷到抗眠就好勁了，不過刷草既就要配封同滅鬥快

同場加映八腳馬V2 姐係八腳X 唔會係單光同水全

我最期待的畫面
有冇人po stat睇睇

滅打海天先會俾另外兩隻高傷尤其骨X 斬到黐線 同埋我相信海天V2 配金血金魔防3 滅世都未必殺得死

btw 應該準備趕絕ox 隻隻都咁高血點打

海天雙繼技點算 加攻 同 控場？

快d趕絕om先啦

屌，仲諗住打完骨可以休息幾個星期
救命 一粒水v2素都冇

最剋佢既滅都已經被六翅射到殘

而家黑wiki連個icon都無得睇 ,仲有邊度有得睇5圍?

都幾危 我51000都未至於好淡定

我4萬6已經停左手無打，仲以為夠穩陣，睇黎而家又要繼續打

停手，無晒石

唔怪得event係顱骨X+海天 呢個組合屈唔屈

用左幾多石？

300石抽ABB BCC

Solo就爆咗400石

我都用左700石但,BBC BCC, 打55000分

ABB 3extra有千八分一場，點同

你地班歐洲人 800石+R 分身場R咗5日 先 52350分

700分線51674

22：58分排580左右
Lead千5分左右
希望ok

我見到51788就停左

要再過多陣先準

52000+，好似Lead 500分，應該ok

完前1分鐘前影 我諗過52000應該可以掛

骨x開始全面進場未 成功21碎但未有底升

已經整好咗 之前隻火抗重做咗光抗 不過不得不說光抗好難刷 平平灰抗

已經整好咗 之前隻火抗重做咗光抗 不過不得不說光抗好難刷 明明灰抗

根性A 30%以上hp

點解刷光 唔驚滅世同另一隻先手扣過45%？

我會驚芳X 同SM多d

如果有隻慢既抗眠海天配封同加攻，搭骨應該幾好用

用骨X 刷幣重爽過用3ox
3ox 有時人地會殘血，用骨X 殘唔到 利申因為低rk 所以加到200速+大速

低rk 冇人帶解封，未見過滅出技，不過90%以上斬滅世3700左右

咁睇黎今日水v2都會多人打

根性，姐係30%以上盤時受到致命攻擊時殘留1hp

試咗滅世魔要9下全中先殺到骨X

未來條path 重唔係出金仔X 打骨X 之後出阿保加利暗攻打金仔X

滅世都咁難打得死骨x, 金仔x 又唔夠力有用咩

海天已經可以V2

唔同玩法 金仔128速快過骨X 降到90%以下就夠 又係全體技 光抗弱點得暗技 但暗技家下真係弱勢 唔似滅世咁弱光俾SM炸到黐線又得單體輸出

骨X用咩隊長技?

虎蜂V2 213速

有圓形但唔夠蜂碎

10抽 a drop+ b extra 幫上個event 個600石6c + 6c 平衡返

3c

有海天同虎蜂v2數值睇？

海天未見到
我個fd 整咗蜂V2

一定啦 皇騎都V2到 雖然係最廢皇騎 但話晒都係最強水AOE
海天應該40xx 血 51XX防左右 速度205

今個event mvp 係骨X 劍皇秒唔到第3隻怪，骨X 都秒俾你睇 明明對面弱暗平草

7000攻+impact A 技傷應該係全體1361 草傷

骨X 同泰坦企埋一齊
骨X 重似泰坦 多過骨

海天V2
HP 4,022 SPD 205 Level 85 Luck 100
ATK 4,770 DEF 5,207
S‑ATK 6,387 S‑DEF 5,174

DEF × HP 20,942,554
S‑DEF × HP 20,809,828

滅世魔:
DEF × HP 19,128,155
S‑DEF × HP 17,791,125

金魔防海天的話 滅世魔9下全中都殺唔死海天

其實應該要出法姐V2,

都係啦，光單又冇隻真係痛嘅 光基個隻而家叫rj
無全又冇隻有代表性嘅 ox 咩唔通

咁我想睇alpha再進化多d

究極戰刃王龍劍

冇石又得3c
一粒水圓形都冇
應該可以放棄海天v2

有冇巴打extra岀海天？ 海天碎好難打

100場出2隻左右 extra ABC

咁快打左100場

難得有A 唔打好浪費

海天V2 課金量多過骨X係咩玩法

Ban晒，A晶消失晒，B晶又消失梗一半，剩低d人coop親都係得C，被迫課金抽靚晶片打分

日ser 喎 冇Vendor 我覺得係上次堆課長個個留得太多石又幾十抽中A 晶所以冇課到 今次非洲返所以要課

終於見到一次

諗緊棄海天打虎蜂
水v2我圓形同長方形都冇
雷起碼我夠圓形

但你有隻勁嘅腦魔V2

今日打隊雙as+蜂v2,3隻都弱水
我腦魔水全V射到好爽

但水全V 87%命中 好易miss
講起水全體最後希望係咪八腳馬X 啲同水有關嘅究極體Linkz真係好少 同好廢

IOS進化哥度開左睇唔到有幾碎同V2晶, 然後返唔到出黎,要kill app
有無巴打係咁

android都係

係睇唔到，不過唔使kill app
先翻去屬性素材頁，就可以返回農場

GM巴有分身? 小弟有pt B exA, 可唔可以一齊打?

海天平時常規係咪有得打碎？
唔記得左

無, 今手淨係複刻左一次,同埋今次

要35粒碎 大穫

所以我想投降 骨v2已經課左幾百石，呢轉唔想又課

骨原來有v2了

打錯自
骨x

骨我用左400石up

仲有洗抗一次要15碎

哂左100石抽晶
記錯左海天常規有得打

我仲大獲啦，水v2素乜都冇，海天得返21碎淨，自己仲想整多隻草抗海天
而家仲努力儲海天碎

pvp連續幾場對面都係雙顱骨X+海天v2，真恐怖

佢地隻顱係咩抗？

雙抗火，雙抗光都有

可以點破 但係咪都唔夠3草抗ox打

我都冇v2素 今次棄得
除非好似GM巴打咁抽到A晶

我同我朋友都係各自用自己分身抽AA晶，之後開場入場都用灑兩個A晶分身

80人仔分身 1700石4A
Ranking先買百三蚊8000石個個
拉返均都係一舊水一個活動
仲要成日回帶強制養生

應該夠打3個圓形同海天碎

我每個event都同Fd打 冇咁易悶

海天要刷狀態深坑嚟 我刷第一次 抗暈

3*250=750
15*180=2700
一下3450

我之前刷海龍V2 抗有留低唔少方形
所以刷一次2700

屌 海天洗抗 暈>麻>毒
接受算，眠應該冇咩可能

握手，我都係

我中麻，算

有得用已經好好

今朝pvp 有條友將隻骨x個速升到好快，跟住佢另一隻野加佢攻佢一出招我就gg
利申，用omm, 滅同六翅

GP02核彈頭戰術 ？

我上youtube見人2骨X+海天 0盾
海天未上v2 就住堆骨既血 基本上好易keep住90%血打1000傷

草抗3ox/2ox1om仲捱唔捱到

骨x可以滿血出到招？

見過 草抗3ox 係捱到，只要海天唔好又玩普攻爆擊 我見過個隻海天係7000血左右

佢加速加到快過我三隻

幾快左右 d人係咪萬全速配骨

冇睇
但我隻滅同omm至少有19x

目前遇見係。。。6係萬全速配骨（面板速200左右），MM幫骨加埋攻

顱x真係好勁 一下秒左光基

我見到既就係佢

原來你地個個都係癲佬, 先會見到癲佬

Alpha V2 同究天，神女 V2

神女Fm sor 唔是神女

重有廿周年V2 同埋 膠龍V2

個event 骨X 2倍攻 毀天滅地

即係冇得進王龍劍啦

都唔係嘅，八腳馬有X 模型 都照出V2

膠龍V2 變成最強全體暗

超比多9技 吸血魔10技 雀6技 地龍終於10技

另一邊箱 linkz仲未諗到回爐邊隻整海天
劏剩個隻古代種金血顱骨古龍 定照上顱X玩住先
又要刷光up data
返多兩份工

我隻可以落場試招

究天冇用。有千年。
會整法姐。不過下個星期唔打既話冇碎刷耐性抗
光波波已有3粒

ReA 個器用完全體buff 睇唔透 我啱啱爆5石玩咗個12連勝之後先輸俾重課

Linkz 唔打pvp 其實骨X 都夠應對所有pve 關卡，好似今個event 咁班劍皇雷到仆街 但骨X 可以一下掃清3隻

我兩隻八腳馬一隻整V2 一隻整X
趁今次抽到A 肝咗唔少斷片，不過圓形只可以換3粒 Alpha 我有35碎可以直接V2 但刷抗再算

係咪因為骨X 課金量太低，所以唔再玩復刻，要開始V2 勁野吸金

究天抗光抗草弱暗雙繼技
千年抗光弱暗
就咁揀我會揀究天

但光全體仲有六翅

4300 輪迴緊
劍皇x 馬仔x 係魔攻喇掛
我要發揮真正潛力
急不及待要玩玩了利申又跌落s1

膠龍即係邊隻？

競技場藍色那隻

而家先知原來啲舊獸 全部都已經有晒V2 icon 連真紅 龍帝都有
反而混沌龍 千年冇

N年前整理哂出黎 原來gm無視左

係 FD提我先記得以前就有 但最近皇騎開始V2先相信營運開始用勁野V2嚟引課

Ban晒㗎啦，好快dead game

咁黑金係抵ban 日服都ban 唔少pvp 外掛 但都係一直冒出嚟

呢個game最好玩係pvp，但最乞人憎同時都係pvp

無限ap嗰d真係好難打得贏
試過見過最癲係3OX無限ap，神都救你唔到

我覺得六翅V2 執柒都唔會有

希望

gm試水溫,over.

本身已經抗晒最難打那堆狀態 仲再抗多個再加多招繼
諗下都驚

我諗六翅應該係準備執笠公告之前 一次過放晒剩返啲V2出嚟個種
一係就普通獸V3

我發現原來我1粒光圓形同方形都冇

佢叫你賠錢？佢又黑左d既

大家覺得我應該點？

Alpha V2

3126 6578 6387 6578 6387 126

唔使啦，9秒9整起
今個禮拜收工

我就係整好咗先知stat 金攻冇晶已經7500ATK 暫時最強光單

師兄夠唔夠碎洗狀態耐？

點都唔會夠 抗封技太難 但刷狀態粒 光方形上個event換足咗30粒

我連法姐啲碎都用光，上次淨換左3個長方型。因為集中火力搞海天

會唔會見返ron巴既3全a陣

唔會啦 有得計傷 數碼之魂就算V2咗都係R痕 本身PVE有啲價值但家下出埋骨X

有冇究天v2數值j下

究天V2數值有先例可循
3126 5734 5612 6156 6791 158
應該係咁 除非唔係 同基路比V2一樣

得2粒圓同3碎a 仲抽唔抽晶好

其實講真而家呢啲V2 都係唔會上到pvp 純粹對V2皇騎有愛咪整

Drop a c
Extra 2c

十抽？

我今次得extra B但冇Drop 晶

上期個4A分身 今次1300石AAAB

貼吧見到 八腳馬X 條毛想點

八神庵

暫時v2得海天有啲用

海天神獸級啦

新怪啲+4 icon真係特別柒 阿寶得+4圖唔知做梗乜鳩

是但啦 出埋呢兩隻應該差唔多執笠

屌, 扑街, 好難先洗到草抗, 升到V2打算洗狀態抗時不自覺洗左屬性抗,呆左一秒

變左乜

10月營收:
Digimon Linkz[日ser] 16萬USD
Digimon ReArise[日ser] 30萬USD
DigimonLinks [國際ser] 60萬USD

最新Bandai執柒手遊10月營收 : 17萬USD

結論:要不是國際服....

今個月骨x同海天應該升返d?

變左火, ,都唔知等唔等到下次復刻

10月嘅紅蓮杜納斯劍皇event課金量好高 多過今個月
骨X真係唔掂 琴日個盾UP課金量重高過佢

已經算好彩

骨x竟然唔吸引 我都要課住打

我覺得係咁啱班課長歐咗一次 所以唔洗課嚟抽A

骨X果期連續休養週+派石，7百幾石喺手，洗鬼課

因為國際Ser 課骨X個event係高過海天呢啲

10月紅蓮個event好多人打 我地養緊生嘅同時佢地燒緊石

出埋阿保加利 個Post可以棄了

會唔會有定力爆
仲有cox7
膠龍都可以有superior mode

草抗究天同暗抗alpha 邊隻吸引d
我發現計埋7碎降臨，我可輕鬆上究天刷埋抗
而我現存隻alpha係暗抗，但而家都冇乜暗技應該要到啓示錄先有勁暗技

Alpha等王龍劍算啦如果重有命出到

阿保加利我覺得唔會單純暗攻 應該係全體20%傷害+暗攻
同埋唔會係弱火 有特殊抗性

打到星期三再諗 究天既優勢係抗草抗光 可能做到奇兵

釣魚巴三究天

V2 戰暴鋼加 打 阿保加利

冇乜鋼加碎，升定隻＋4睇係咪v2多分d

係多分啲但唔知多幾多 唔知有聲戰暴鋼加V唔V2到

唔記得清體打友情就維護

終於出耐性晶片
不過得一回

草抗頂骨x1回，之後骨x 都降晒技傷啦 當冇海天

姐係咩黎

仲以為可以重新刷抗

有聲戰暴鋼加V2唔到, 分身試過

頭先撞彩贏左隊海天v2 雙骨x
我大血 六 腦魔 滅
佢一開波海天 全降防v, 之後我集火秒左佢海天
佢秒左我滅
之後好彩我兩隻都爆擊 贏到

草抗海天？兩隻骨x 都係火抗啊？

草抗海天，滅加腦魔火v加六翅夠秒 應該唔高血
之後兩隻弱光骨一隻中左毒
咁開心係因為佢秒完我滅後狂巴達獸我

有無巴打發現更新左之後加好友後睇唔到FD 開ge力場?

係，bug 嚟 而家入分身場一係分身invite 一係入code 入code 最煩，個fd 要瘋狂wtsapp me

又變返原始時代,好唔慣

我狂話電話冇space file寫入不能（仲有成百gb剩）
要成部電話restart先入到game, 每次入game都要restart1次

佢地而家處理bug速度冇以前咁快 我諗都有排煩

打打下頂唔順十抽又出A 活動晶

呢個event 你打晶定打其他

我冇晒戰暴碎

賣晶換 可能轉頭8隻主角都得呢或者

佢講到明V2限定 咁其他8隻應該都係要V2

V2限定? 即係咩???

下個禮拜隻阿保加利係打分活動 應該會排位
加分寵係V2戰暴同V2鋼加 普通+4冇加成

咁多要求 抽唔到A就棄得

所以我準備緊56碎整V2戰暴以防萬一 冇V2我諗真係A晶分身都救唔到 可能分身都要整V2 = 兩個event都要用同一個分身

因為你今星期都抽到A

究天無加分可直接棄 晶都唔使抽

其實抽唔抽到A 嘅分別係如果冇a 就係我同隻2a分身打咗先再俾fd 同分身打 有A 就我同fd 一齊同fd 打

阿保加利招技 敵我雙方全部狀態解除+暗全體大
血魔防極高 魔攻好高

Buff同Debuff都解？
但暗技真係難用 pvp四天王三隻暗抗
ox都仲有d暗抗

睇埋stat再諗下點影響先

ox 已經冇晒暗抗咁濟
3749 4367 4930 6784 6491 108
輸出>暗技劍皇 佢解晒狀態真係將OMM趕盡殺絕
SM嘅毒可能都解得因為佢慢過SM

小丑V2 & 機邪V2 混沌龍已經冇晒使用價值

btw 阿保加利 係狀態全紅抗

慢過骨x
咁既防都幾危險

如果SM毒到對面 佢解左就真係豬隊友

家下隻隻野都咁硬 我方SM遲一rd放毒都ok掛

弱光火？
我今日入game 打一場就即斷 已連續3次

冇講 只係話抗晒全部狀態

全抗係乜玩法

認真睇隻阿保唔係太屈。
佢解灑全世界，即係你自己用omm 6翅就灑9氣

咁又唔好睇咁表面

師兄認為今次值唔值得肝？

唔係值唔值得肝嘅問題 係作為+4圖鑑黨冇得唔肝

我就係睇佢勁定唔勁。唔勁我拎7塊開圖算

話時話, 阿保加利係由邊個dm進化?

當日我都記得個個話六翅廢 結果周街光坑都仲係主流寵

如無意外係小丑機邪鋼海同木偶

應該冇個個都話？ 我印象留初發現個毒係大毒就好勁 同埋7hits 高技傷

唔會要哂隻個21碎瓜...

冇錯係呢4隻

弱火水光 黐線

一隻戰X轟落去渣都無得剩

營運on 99
搞到全世界冇心機整

v2 alpha

隻野睇落唔算勁
但都仲係仲要收緊水位，500名先21，250先42碎

因為應該係隻驚最後幾隻究極體 唔掠就冇
唔肝又同棄驚冇分別

請問大家呢個event個加分條件係咩？

都係個堆野啦 最重要係V2 戰暴 打得快又2.5倍分 鋼加就不了 我整好個隻V2戰暴係單體技，全體聽講都秒唔到

唔con 石 , 隊長 , extra , 分晶 , 戰暴V2 , 鋼加V2

目標3000名

阿保加利招全體380 92%命中 3%爆 95%都好啲啦

唔該哂GM巴

唔想抽晶片了

好似麻麻地 不了

我今日P2P見到有6隻機邪V2 , 乜機邪出左V2咩?, 好勁, 最後比佢兩隻機邪輸流用擊暈屈到出唔到招, 到20回佢回血贏左

完全冇人打 益晒我呢啲圖鑑撚

正是小弟

其實佢+4個陣已經幾好揪 V2咗就更加麻煩 記得佢有期玩3暗抗機邪
不過你唔係用骨X應該都未至於要同佢磨

官方twitter 又發多次阿保加利公告
冇人打所以要求人打

咁多人期待嘅怪, 佢竟然出3弱點暗全體幫人解狀態...又係佢自己攞黎
無愛,唔勁又唔型,真係打唔到21都唔太可惜
(反而想整機邪V2, 有機會嘅話整哂4天王V2)

不過大型event都無咩收益嘅話...

佢出多次mm我會即打 上次冇21

重要啲課長好似幾十抽就A晒
睇下營收先

高過顱骨X 低過海天少少 同上個禮拜戰暴鋼加V2差唔多

咁係咪真係執得

更新
11月營收:
Linkz[日ser] 16萬USD
ReA[日ser] 29萬USD
Links[國際ser] 30萬USD

要睇國際服表現 而家一Team人搞晒兩個ser我諗可以頂多一排掛

國際服少咗一半
btw巴打可唔可以幫我check下我玩嘅另外一隻手機game營收？Thanks
モンスターハンター エクスプロア

可能係因為10月有四天王?
60萬USD

連國際服課長都收油
咩事 明明同步埋
gm幫手昅昅 ナルト疾風乱舞 忍コレクション

好似遲幾日 所以冇計阿保 大家都對骨X冇咩感覺
40萬

等睇馬x水魔2000單

唔該晒GM巴
睇個款，Links好有強弩之末嘅形勢

頂到兩年幾算係咁 隻ReA 都未必有咁長命

冇國服應該晨早摺左 re a之後再出國服就應該真係摺linkz

巴打佢放埋同你打個段野上去，你真係清泉嚟 咁都冇切斷，俾著而家個pvp 環境唔切斷已經算係咁 只係巴達你已經要還神

我想投, 但無得投
btw, 佢+4哥陣我都對過一次,都係輸左

海天v2 骨x開始多 點打佢地好

龍帝v2

用6隻V2機邪、技2配擊暈同毒

allin 攻可以上10000 atk?

Gm隻龍帝又可落返場了

一直係pvp 6個入面 啲盾太高lv 晶都係S

龍帝如果抗埋毒根本屈機

抗眠都ok 再唔係帶隻阿保加利上去
洗抗都唔知話佢易定難好，灰即死 同弱晒麻混眠毒

咁極端

如無意外龍帝應該係第一隻可以突破10000 atk 嘅寵
究V X chur 到最盡都係9900

點解咁大力？

V2 base atk 應該係75XX 根據以往V2 增長數值，金攻6 +雙S 晶已經9400左右 另外5粒攻晶唔洗S 都過10k

我諗接落嚟開始速隊V2 究V 墮 呢啲

痴，搞到我之前仲裸體上左隻無隊長嘅龍帝

龍帝都幾難十晶中技兼有隊長

Post標題果2件都出完，個post先去到一半，又好似無新建模。。。

唔係有八腳馬X乜
出完V2之後無晒聲氣

蜂已經出左先 但感覺唔難打
V 墮 金 3隻進化都淨得蛋池
不過三隻都好似唔算屈

龍帝V2要埋退化果2隻各35碎+火雷各3粒v2料

如果命運能選擇，V2左先進龍帝係咪抵D

冇分別

龍帝V2 :
3572 7598 6217 4770 5173 189

+少咗1 sor

最多只可以換56碎 如果之前冇留碎連刷抗都要睇運

龍帝碎片同火雷素材一樣
但斬龍/破壞龍先v2再進龍帝可以少破壞龍/斬龍21碎
但新手如果從+0龍仔開始，呢次活動需要海量斷片

睇唔開抽盾pool 金攻i 銀s攻iv 命中up iv

冇石打龍帝 skip

係斬龍同垃圾龍V2洗左狀態抗，升到龍帝V2會唔會繼承到？

阿保好好用 可能我本身冇帶六翅個堆野

解自己狀態？打左幾場無撞過

係 擋晒啲六翅 對面打少隻咁 唔中毒就回血 中就出技

試過帶omm 第1回合放buff技 等人毒晒 之後先再出招技又得 打弱暗OX又痛 不過都係因為市面上冇勁水技 得戰X先會咁 戰X本身自己又多限制

真係得 重以為有機會俾人限9999

火抗定光抗好

唔抽晶想整番隻龍帝+4玩下係咪唔洗諗，手頭得兩隻龍各21碎，龍帝先得6碎

我刷咗光 但我覺得頑V2 到就唔係咁睇 始終光係得六翅係SSS 級

呢個event 啲斷係易打過Rush event 但你係要攬A 分身

我啲分身以前整電腦嗰陣洗曬，都係算數

恐怖

點解會咁高攻

普攻等如普通低攻＋4出全體技

咩隊長技？速大？

Gm連廿週年都整埋v2

開頭要隻十晶雷技龍仔都難 廢隊長嚟

咁啱齊料就進 反正有金盾係佢到

龍帝V2 第一下刷抗係抗即死 唯一一個灰抗真係唔意外

我都係，即死>麻
估計下一下都會去番即死，想搏毒/眠又要打幾千斷

我只係夠碎洗多次 諗深一層一開波即死好過第2下即死冇仇報

咁講又岩喎

第三下真係中番即死

我第二下中麻，調過嚟

維護順便執笠

都吊咗好耐命啦 btw ReA隻基路比 營收重低過龍帝V2
Linkz而家個現象係斷片event營收一定高過排位 同以前好唔同

可能斷片換d v2同碎 自己要幾多就幾多
排名無得停 500就500 無癮
龍帝skip左 等馬仔

game 已死

龍帝仲爭粒火波波呀

係咪又要維護返一個月

正 又千五石

入得未？

入得，20石

fix 返搵fd 場個bug 未 呢幾個禮拜變咗入code 驚好on9

整左咩？

我唔覺得佢有整過咩

到白奧 黑奧V2

終於有得抖

我兩隻都要V2 成個月未斷登過

勁咩？

最強單體水技？

都玩咗2年幾就執 都已經唔係因為勁先會肝

不過白奧係有愛

係唔係諗住出埋剩低啲V2就執笠

[月經]
2個AC..
又中大防/魔防隊長
又唔中HP/速盾
過盾又爆
龍帝第4刷, 死變亂...

好無mood...好想休息週

黑白奧正常老屎忽都應該有碎, 問題應該係要打定多少戰暴...!?

唔夠鋼加同黑鋼加

想問下v2龍帝係咪要
1）龍帝：35碎
2）破壞龍+斬龍：各35碎
3）火+電v2波波：各3粒

如果我本身係龍帝+4

唔該巴打

火要6粒 其他冇錯

究天v2同omg v2邊隻有用d
堆前一線都出晒v2我隻腦魔如果投胎再上v2係咪會唔見左一招技

放棄 肝唔掂

yes

兩隻差唔多情況 pvp都係難上場 真係要比就omega 始終水攻 但弱毒弱眠灰封呢啲唔掂

咁v2投胎再升v2係咪會冇左繼技2

下個禮拜
Alter-B
Alter-S
Omega X
Omega MM

加分寵係白奧 黑奧 殘奧

復刻定v2?

復刻，排名

真係就執

白奧 黑奧 殘奧 有無話一定要V2?

都係留v2素 等v lin 杰 劍皇v2

冇 但下星期個公告一定會詳細啲 分分鐘又係+4多分 V2更多分咁樣

兩日冇人出聲

末路啦日服 係國際服可以捱耐啲 始終OMM第一次出活動

而家同步，都好能唔一齊末路

部sony xz3 update完後終於唔使次次開game都要reboot
垃圾既原來係sony唔係笨大

咁耐都無新模組update，好頹廢

就執啦睇埋國際服有冇人肯課Omm就知死期
btw 就快有得睇大人版01

見過tri仲唔怕黑 tri最尾2集已經睇都廢事

飛走咗元永呢舊垃圾我諗起馬由屎味嘅屎變返做咖哩味嘅屎嘅

元永真係垃圾到癲

好似又順眼咗

醒起linkz之前唔係話出tri猫正牌究嘅拉結爾咩
係咪冇咗件事

好想知大和係點由偶像變做太空人

開排名，Cut協力，笨大R課新方式

你又係event協力唔到？

算，其實都冇諗住玩

我要打8碎mm先夠整第一隻＋4

咁癲

本身都預呢個event skip 如果後面個啲都cut晒協力真係收得皮

出咗公告話知出咗事，叫我地等

有冇石賠

正月event 係馬X 斷片
冇新模 應該頂唔到落3周年

手機網絡唔得, 屋企wifi就得

重有傻西BM V2 同雀BM V2應該都幾勁 薔爆 同 傻狗爆V2就不了

V lin Ab 有冇v2 ab越來越多碎 反而殘o難求
大人篇會出新獸
銀鏡 xros7係咪唔會出

冇 大人篇緊係會出新獸 唔係點賣玩具 04,06呢啲係驚入面真係好黑歷史 出親都係個幾隻 linkz 個hybrid 體分類裝咗咁耐都冇咗件事

抽左400石c pt先合到塊b pt

4百石抽到6c都唔算差,3個ac大約total抽咗2千幾石, 成日十抽連1粒pt都無...(懷疑omg event做手腳 )

我分身抽左2000幾先合到ptA , ExA已經合到兩個A有剩

八腳馬X 應該火技冇走雞

同埋我覺得次次一開始頭一天最易有extra 3, 第二日開始個機率明顯減少左

分身第一十抽已經ExA，但頭三十抽都無pt晶已經屌出聲，最後二千幾石4exA先1ptA...
ExABC都有2-3%無ex關

Mm就一時時，但而家d event得一粒exA都唔洗點期望有3rd extra

隻 Omega 同 Lin 都唔錯

如果係 GEM 系列就正啦 （除左貴之外)

弱電弱暗單體火 越打越痛類型

係GEM

洗咩抗好？

2AP?
5知5維數字係幾多

唔知。

係咪洗暗抗好?

搞乜個個都係咁

冇買分身左好耐 今轉但求夠碎上mm 仲要打多660斷先夠碎

唔知龍帝同蜂V2打得痛唔痛, 照道理洗暗, 驚遲下有墮V2 或者墮X

今次活動算良心小小 係太難抽B晶以上姐

3353 4089 5196 5990 5386 211

終於唔洗貧血

各位巴打好耐無見
聖誕快樂

聖誕快樂

Merry Christmas

如果萬8分夠千五名，應該終於可以用mm

想當年同大家聖誕新年前後狂打金剛武神, 轉眼已經兩年
而家睇到ReA, 連奧米加都未出

聖誕快樂~
馬V2：2229 5138 6387 6999 6387 213
馬X：3946 4010 5006 6825 4055 216
從貧血變血牛？

1400石就送隻金iii+4

唔明

200一張劵 7張換隻有金iii既＋4

無大隊長要黎都無用, 但+4用黎過盾好浪費

而且+4都冇洗抗性，衹能當1400石送粒過盾有機會爆的金iii
話説可以換的新晶片有咩用？

提升35%同150%，馬x同滅世魔比邊個好用？

開始有新模
墮爆 同 變異聖龍

要永續linkz 了

順便update下營收
國際Ser 個Omega Four event 係自5月以嚟嘅最高營收
日ser就 同10月頭 營收差唔多 都係上返去

無睇錯每日登入送卷, 但得4張

即係要600石

[日伏] 又調低回報？
2500左右石先雙A
有A都係會連1rd extra都無，2rd extra都可以全藍0斷。。。

直接執柒左佢算啦

係。我好多帳都得一個ex c
都用咗2000石先整到AA account
入場就算入到extra 2 guest都有機會食白果

計埋login bonus 應該5百幾石。。。等埋春pack咩料先。。。

1pack 7張卷

課1pack可以有14張+30抽+淨400百
但如果佢出完墮天就完咪。。。

課半pack著數d,,,,好似

353蚊 250石 再加log in劵
即係比平日多左隻冇隊長既金iii＋4
上年那pack好似多石d但隻大血唔知係邊隻成長 呢pack就叫幫你做埋body check

太一個聲優過左身

墜爆我之前linkz個名
前排去秋葉原想搵ficgure但搵唔到

各位新年快樂

新年快樂

抽盾 求gm保佑

金防i 攻i
堆銀唔錯

點解你地咁多石抽野

新年快樂
題外話
Linkz 日服係12月嘅營收 正式超過咗ReArise
Omega 4子真係黐撚線

馬X幾勁
馬X，龍帝V2，骨X，滅，撤旦聯軍
OXOM地位有動搖之勢

爆左粒攻 隻mm拎住粒銀i

馬X對上骨X同六翅 都好屈機 如果有魔攻UP V 加上第2下可以秒
1-2 ox隊已經難立足 3ox重可以頂到 omm如果冇記錯都幾多火抗

我隻腦魔射馬x好爽

我有拎龍帝，但遇到3隻都雷抗
希望黎緊墜天唔好咁hea

咁唔會同招技buff魔攻撞?

唔會同招150%撞就得 同埋你有降魔防V

過盾真on9....我金魔，金速，金hp爆撚左，剩得金魔防成功，都唔知點玩，on99

All in哂600石抽盾拎卷，得番2石，換金hp3過落骨X爆L左

不過今次整體成功率都ok

而家骨X 火抗定光抗好....
火有馬X，光有撒旦

火，馬X開兩次技真係可以收骨X皮

啲BM V2 要9粒料 又可以放棄

Cls，明明進bm都唔洗原本果隻碎
佢而家擺明做班玩家
是咪可以休息週

有咁高咩，我5%都無

我開頭都以為六粒

但想整傻雀

而家重開刷X坑定金好

Omm洗咩耐性好 岩岩先有第一隻

想問下個馬X 招技第一次出左之後就加魔攻同100%命中? 咁可唔可以第二次出技時用技2出, 都係100%命中?

本身雙抗性無弱點, 我就揀無抗, 擋哂對面普攻, 無得普攻爆擊

好

推下post先
好耐冇見off巴打同GM巴打

off巴依舊活躍地在隔離rearise台推緊post

被對家馬x加攻後再水v射
好痛

第二次用技2係咪都係100%命中?

師父 傑斯 劍皇 杜V2 點肝 除咗劍皇夠碎直接V2 之外

唔夠圓形
傑夠圓唔夠碎 劍有碎冇圓冇方
師父冇圓冇碎
杜冇興趣

好似有miss 唔肯定

無哂回血啦...笨大幾時派貨

劍皇 頑固 傑仔 3隻刷一隻邊隻實用d

洗唔洗要之前d素材？

有無巴仔cap張 整隻bm嘅所有素材嘅料，我一隻bm都無

頑pvp應該唔錯, 可抗衡馬X同OX, 先天抗眠, 刷埋毒就正
劍皇刷素材用
傑&杜...弱眠弱毒...(估計之後墮爆會勁?)

up

中stun

不過唔刷了，唔會用黎打pvp

未上爆前刷埋狀態抗再進抵玩d?

唔知

好似之前龍帝係

連傑同頑都有v2 令我期待v v2

雖然我退咗坑，但我建議傑斯唔好咁急升V2，仲有X抗體

馬X同V2對比真係勁好多，唔知傑斯會唔會都有可能係咁

所以我先話期待v 因為vx真係廢

唔係一定要v2左可以刷到耐性咩？

就咁雀有冇v2 冇check

好似無

墮爆 之後新模係傑斯X

又多個理由今星期養生

唔單止有X抗體，之後仲有X抗體V2
btw，傑X模組好型

真係好無謂
當初出v2應該係想平衡垃圾同皇騎 x抗 魔王之間既戰力
而家又變返乜都有v2, 垃圾變返垃圾

有樣。？

佢做多咗
由原本垃圾廢過皇騎，V2之後勁皇騎唔少，跟住無人用皇騎，又要再buff皇騎

結果又去返之前冇V2嘅情況

可以試下回爐整馬x

我隻腦魔v2連cpu戰都未出過就拿拿聲投胎做馬X

大雄巴, 唔係喎, 腦魔真係超勁, 我有次對過叫咩電池隊, 佢兩隻腦魔V2加個蜂V2, 唔記得左係buff 定debuff 魔V, 腦魔一招扣8000幾血秒左我隻海天, 打6翅一招都比佢打到殘血

你講那隊未用蜂前我係用腦魔水全v射佢 佢好似之前係鋼加x
我隻腦魔仲係主力，不過覺得堆新獸仲勁 同埋抗封但弱眠，成日訓到完場

你地講嗰隊而家好似頂唔順加埋火寵入去

墜爆

超西咁
傑x個樣老過頑固

下星期墮爆 + 3紅V2

得百幾石 抽一轉就乾塘

3紅係？

唔知1000石夠唔夠整+4墮爆

紅，真紅，x

要睇你夠唔夠素整真紅同紅X v2 夠一定冇事，冇就難講

但佢冇話要v2先加分。
如果要，我會升隻紅蓮算，最少素材
三隻我都有+4喺手

V2會再高分啲
佢上次黑白奧都冇事先講V2 會加分 結果係越高覺醒越高分，V2 最高

應該都係。
所以淨v2隻紅蓮就夠

紅蓮v2其實應該幾勁

紅蓮冇乜用，不過為咗打event要局vup

打錯 紅x

唔知墮爆勁唔勁,不過暗寵弱光火好難生存

話說紅X好似唔係原本已經有模組嘅究極體, 都有V2...

最愛基爾獸條線，但隻隻都唔勁
又唔出滅世魔龍

紅x不了。要九粒波波同多35粒碎。點拎

4c

Up

出現了 堆omm ox V2 icon

btw墮爆變咗魔攻 又炒車

冇記錯網偵 墮爆都係魔攻嚟

實際上知咩技未
魔攻都好呀，骨X呢6千幾血7千防，無1萬物攻都唔會點痛

降魔防 + 單體魔攻特大 + 減AP
減AP呢個應該係想剋馬X

連新怪都V2
OX 招技固定1200，但全世界硬左

之前仲投資咗好多資源落2隻ox

V2真係冇心機升
21碎都打到想死仲要再多35＋唔知幾多15
仲要圓形方形

邊樹睇返黎？

見到滅世魔v3 icon咩鬼
以後無限轉生loop？

墮V2

勁嗎，原先哥隻有得升

千辛萬苦肝隻bm番黎，俾原版V2封住黎

都唔係嘅，先手降魔防又夠快 傷害同原版差唔多又降到ap 行唔同路線

三粒夠升？

又弱封又弱毒，弱光又弱火，呢個年頭咁嘅抗性點搞

慢過馬X, 係咪馬X完剋

Pvp 馬x好難搞
果陣冇打到有D後悔

我都無打,最後換得2馬X碎

馬X出果陣，即卡要整龍帝V2 & 火抗骨X黎擋

出王龍

又多條獨立進化線 離alpha 王龍劍不遠了

最後100石 extra b, 冇point晶

之前出啓示錄，現在出墮BM，之後出王龍，睇來要同網絡偵探同步？
集齊四大龍指日可待，仲有混沌獸，女戰神，阿卡迪

定力爆, crox7, 滅世魔龍幾時先會有
基爾獸線最後希望 滅世魔龍

定力爆 03年boss

今個event 只要10萬分就一定整到墮爆
最低限度都要92500分+500名
肝死人

抽200石都冇point晶

point 晶交俾分身啦，最緊要正身有extra b

4a分身開場，b extra up正身
打左兩個鐘淨見過bm 2次

肝呢次起馬休息一個月
我abb 2個鐘 一次ex3都冇

4A都咁慢?分身無紅蓮?

我2V2紅1+4紅, 分ACC EX ABC晶,R分身場而家26000左右,39x名
今次好似激烈咗, 明明之前呢個配置可以keep到300名左右, 今次開場分身都未必入到250內

之前有OMG系列+馬X清咗大家d石...今次盈收應該唔錯

我琴晚先買分身 分身冇紅蓮
＋0紅蓮全體技秒唔秒到兩隻卒
打得有d 慢

+0 你唔夠位裝晶 要裝光技晶 起馬+3先夠位 除非你開窿

正身 無+4紅?

有＋4紅x
分身乜都冇

哦... +4紅全體技加埋速晶可以秒全體

越肝越唔對路 有史以黎最肝都係排300上下
去咗check營收
屌你入咗百大

永續linkz
re收皮未

上個禮拜前篇課金量 = Omega 4子
證明留係到嘅課長03 fans唔少 上次紅蓮event又係課金量高

拿10分係咪應該都無500名

是但啦 10萬分 +700名都有21碎
至於ReA 冇理好耐 check咗一check
死咗一排 上星期 上到去102左右 今個禮拜又潛到底 又挑戰營收新低

真係估佢唔到
原本諗住ReA出應該代表Linkz好快收皮，點知可以反超前
我懷疑上次大ban ac，一部份人走咗去日服

無計, ReA 一開始all in 全抽都係垃圾, 已經無癮玩, 玩返日服LINKZ算

我都唔係好明Linkz點解會返到生,唔怪得建模突然開始多 唔知邊個event救全家 不過ReA死得就正常嘅 個營運傻傻地
Linkz睇嚟可以踩入3周年 應該就係出究極戰刃王龍劍

ReA真係 玩咁多Bandai驚入面中伏中得最應個隻 棄驚之後發現自己都on撚鳩嘅 New gundam breaker都冇佢咁傷

佢出得王龍獸，預佢上硬王龍劍，希望佢正正常常整返個速，我都唔知阿爾法得118速係乜設定
雖然我而家兩隻都無玩，但有陣時睇下linkz同ReA嘅pvp，真係覺得linkz刺激好多同多d變化因素

終於6萬...幾時先十萬

琴晚有一兩個鐘我覺得ex3多左
今日覺得連ex2都少埋

我覺得分身AA開場多DEX3, 正身BB開場無EX3, 明明都係AAB

400石冇pt 果斷棄左

傑X 單體得單段攻擊 應該係無屬性

條500線嘅速度好似比想像中慢, 最後十萬分左右應該搞得掂...希望

新入坑 想問個新究極體限定捕捉抵抽???

唔好燈

邊個server?

肝到7萬分左右
目標星期二晚十萬

國際

100石補捉哥D可以抽一次, 200石抽就唔抵

OK THX
佢200石抽有保底覺醒+4 多唔多呢D
通常100石都係保底覺醒+2

唔多，+4冇隊長技都冇用，不過呢期+2個隊長pool都唔係好隊長

分身隊長都300友情,正身都仲未夠8萬

終於見到盡頭 以後再搞呢啲真係唔得掂 收窄條線都算 重要set到咁高分
不過營收咁高,好難唔繼續咁做

條700線仲係2萬3
望就望唔好突然爆發 一間10萬都整唔到就仆街

點解而家無30/100內三隻cap水

10萬不嬲都整唔到,如果重新由頭整過ge話

8萬5
聽晚應該打到10萬就收爐,除非真係700線大爆發

王龍應該單一進化線？但呢個年頭點打幾十碎

唔係700就夠？ 琴晚數過好似700夠

700都夠就無嘢啦，打到咁多，expect目標係500
Sor嚇左你一下，但唔想見到有巴打1001棄驚

已經準備砌腦魔 墮爆聯隊射臭馬x

墜爆真係落到場咩

而家少左滅世多左馬x 但其實馬x第一下唔痛 刷光硬食馬x第一炮算數 之後腦魔加墮爆再加多隻補刀應可秒馬x
同埋最關鍵係扣ap有幾易中
高命中既就已經好難打

帝皇龍甲 + 白帝 + 顱骨 + 芳香V2
可以休息

本身貝爾菲降防已經好勁，只係受限於速度太慢
墮爆咁快 先唔講家下魔攻隊員第1 round 輸出唔算太高 遲下越出啲勁魔攻 墮爆越好用
btw 有墮爆 配滅世魔 唔洗帶馬X 都夠1 rd 秒走六翅

顱骨V2 是否已屌打顱骨X

I see

我仲用緊2隻滅世魔 希望頂到墜爆

點解咁講？骨x 1000威力喎

骨x如果快唔過龍帝 ox什至六翅既話，已經冇乜用，變要用一隻獸做佢奶媽

我就係要隻海天v2做奶，俾加攻4佢
隻骨x整到佢快過六翅。因為我火抗。
佢受傷就叫海天回，回完出技，無傷就叫海天加攻俾佢。
但如果我隻海天死咗或訓咗我好大機會gg, 而家好想有多招回2俾骨

終於10萬分，唔知守唔守到500名

半價＋4pool係咪冇隊長
如果有一百石派，想抽
冇上到墮爆既底

500線8萬7了

9萬1, 仲有2個半鐘, 應該最多都係齊頭十萬左右!?

仲上緊堂 10點2後先可冇分身下打 而家10萬一千分，希望頂到

10萬就嚟頂唔住

Lead 3000,再打要課
過多十五分鐘再諗

有d驚 補多少少分先

10萬分了

夠數好停手啦
十萬2分 得返1石

見你們講到咁危急，我仲keep住入人地啲場打

過十萬後好似真係慢左

其實500同700都換唔夠21墮, 只係多50石

但事實上作為老屎忽會好難冇一堆墮天碎存貨

啲人睇住92500嚟食 諗住保500都夠21碎
點知俾人逼到上10萬 所以過咗10萬就收晒皮

安全掛

真係無 PVP換得唔多

十萬之後就唔郁咁濟...應該真係有班人炒咗車

我都無
係得隻+4墮但唔想拎黎進

我都係

剛好仲有56碎，加埋本身有lin
夠1v2 1墮爆 但刷唔到狀態

希望聽日有半額隊長pool 冇底升

初回十連100石pool, 中古魔防 攻銀i

真係有。。。100石十抽保底魔防大隊長

隻分身all in2200石都未夠雙A

對光圓形有興趣 得4粒 應該第日4天王上v2會要大量
但上星期晚晚打百幾場 想抖

分身2A都唔掂,正身無晶, 起碼要兩個分身2A,先多少少

之前粗略地估算過...其實次次都想打...到出果陣一定打唔切碎同V2..

水系.. 可以出十億海龍未

性價比最高都係撒旦，可惜就算撒旦有v2都唔關我隻異變撒旦事
今朝打隊皇騎v2隊 龍帝 芳香 杜，其實已經好勁（主要係龍帝勁）

正身大防
打手大速, 但上唔到墮天

除咗貝爾菲V2 有少少作用之外 其他啲千年，魚，混沌龍呢啲V2 咗都係唔掂

最新個pool抵抽? 奧米加alter s

唔抵 因為我中得隻古魔防

有墮爆既話貝爾菲又真係被比下去

分身整咗墮天BM馬X滅，轟得好爽

正身無啱用隊長整

而家紅墜係咪比墜v2同墜爆比下去

幾時先到異變有v2
我隻金六翅係主力

唔似有，本身已經抗性好過正常個d怪，又平單屬弱

笨大從來不考慮平衡性

最大問題係異變唔使靠打event換碎
笨大冇得出event搶錢

9粒V2素(起), 龍門任佢擺

我D分身用完就del

我玩3個AC, 一個老屎忽正身, 一個副AC, 一個投石AC, 反正都係自含

而家拎埋部平板升定下一個投石分身

夜巴有無得update下營收

日ser成個1月290K
國際Ser 成個1月400K
不過2月初兩邊都好頹 唔知有咩野搞

即係算好

日ser咁慘情

戰X 黑戰X 鋼加X V2 又可以pass
戰X V2 幾勁btw 黑戰X 如果唔係暗技配 墮爆又係一隻勁野

睇呢個勢好快出奧x v2

靠v2又可頂多起碼半年

抽盾, S.Atk金 同 回1 出咗喺同一隻怪度...

話時話，而家係咪淨返究V同金甲V未出V2? 舊有哥堆

Skip 回1啦

更完新都冇人回post 既

個個去哂街

BTW閪 event黎, 1粒A晶推唔郁, 可以養生

咁多偽毒

而家棄咗linkz姐，未棄連登嘅

想問今次有咩寵有加分 日文睇唔明

無 靠亂入加分

無心機打

好PK, 開場打同自私打差好遠 ABB 自私打3ex有成2000pt

R分身場4A晶, 70% 2rd EX = 220分左右, 30%1rd EX = 109分...
10分1斷, 一場先廿斷, 25場先一粒V2素, 5場1碎...
要整V2都幾辛苦, 基本上唔洗諗住打...

個協力bug係咪仲未解決?

應該冇諗過解決，分分鐘唔係bug黎

屌左一聲...

唔該打頭巴打

唔該益力多巴打

王龍應該月尾排名?

唔係仲有個傑C X 咩?

大速>大魔攻

呢D陣最好,第一rd秒我一隻我即投,夠快

2日冇人講野

想問萬全速大同hp 100%大 分別buff幾多？係咪我下回普攻佢一下，佢隻無左衣下隊長技？

upup

唔明你問咩試下答
萬速25% 大速12%
萬全只要唔係滿血就無效架喇

好似仲有隊長技係 hp100%個個buff幾多？

呢個咪萬全之XX
印象好似全部萬全都係+25%，但我好可能記錯

係咪逐個DM計?

係呀

有冇巴打用墮爆
冇解封晶就驚封馬x
搭六翅又變左打唔入暗抗光隊 同光抗暗隊
最正路係搭滅世 馬x 腦魔 杜x
冇馬x 杜x 變左搭滅世 腦魔 六翅，但個打擊面怪怪地
順到次序出技就真係好大力，係我自己唔夠多勁魔攻寵去發揮墮爆潛能

見有人配黑/白OMG V2, 水技打擊面唔錯

不過OMG速麻麻地, 技盲盲地, V2 cost又高

兩個隊長技黎，姐係2種叫法？
我打pvp 2隻隊長技都見過

万全なる疾走，意思係HPが100%でスピードがアップ
同一個隊長技，你會唔會睇左佢解釋咋

唔會啊，因為好肯定衣幾日係見過衣2種技

一隊叫萬全疾走，另一隊係100%hp速

終於到傑X 究V 金甲 傑斯都係後半PT 加成寵

咁究Vx 同金甲X 呢

V v2呢隻想打，但冇晒碎，即最少要打35

傑x有無講咩技？

[季經]可以俾隻有隊長技嘅V仔我未

點解想要究V v2

有100運,絆速,金攻金速底

最重要係用開有感情

唯快不破

今晚都係時候買定隻分身聽日開始打v打金仔
升好等下星期打傑x

要黎做咩？

梗係整單一進化線嘅懞撚獸啦金仔

我隻墮爆減ap打3日中得1次
今日打對家墮爆，佢就一場兩炮減ap都中

都on9，有隊八馬x封極都封唔撚到，全miss，對面下下封到完場

目標打50v 50金仔
最低目標35v

未更新

留氣chur 下半

得個+4大隊長200石抽 無得抽V仔同漢克

下星期應該有

我都刷左草抗 但好小出場 血太低